(小毒絲） 無知一問，點解我地女性見到鍾意既人會出水，男仔唔會既？

男人會扯旗

會岀水 杰啲同埋岀水嘅位唔同啫

毒撚緊張到流哂汗先會出水

毒撚流晒口水

男人都會

個銀包會